男神鬥帥對決

正皮:哥哥

負皮:初哥哥

兩個都係小弟偶像

push

仆街呃

我俾咗負評俾初哥哥㗎